其實所有靚仔都好撚花心

你哋以為有個別例子靚仔會對你一心一意？ 根本就冇 就本人身邊嘅靚仔朋友為例 十個有十個都係仆街 一係有女朋友 但係隱瞞住佢出面有sp 一係就係player 一係就性病患者 靚仔會真心? 碌鳩會分叉就真 根本喺佢哋眼中所有女人都係附屬品

你花唔花心

本人唔太靚仔 所以對女朋友都幾一心一意

係男仔都花心